假如今晚阿仙奴贏唔到史篤城既話...我好大機會會離開動漫台

咪撚燈啦=.=

500阿仙奴

今晚阿妓反cup我就認做狗了

all in左

比你講一講之後覺得佢輸硬

cup唔cup都係🐶得唔得先

我每次開post吹奏我廠未嘗一敗

唔好再比人456就好了

有後上王

又要下半場換銀河唯一救世？
劇本

實win加喎

希望

好難輸喎

咪燈啦

挽留

雲加死我死

OK 決定留低了

學足波台

牙禮已經半隻腳離開左動物台了

X朗

玩流

神父準備連最後一臂都冇埋

Goal

大撚鑊

樓主反雲垃圾

會熱血反cup

走啦

黑哨唔計

又搞鳩雲加

手球啊屌

比比鳥

我熄左冇再睇

nobu衝線喇

走啦仆街

好行唔送

?

躝啦

反雲躝

神父

喂快撚D離開...阿仙奴唔好嬴啊屌求下佢

收島風
條反雲垃圾開post既目的就係吸鳩雲爺爺D運黎抽垃圾game 5星
已經成功左